我哋唔收毫子㗎喎

唔你老母 法定貨幣憑乜撚嘢唔收？
唔撚收都算 你老母個閪你又識找返毫子比人？
啲餐廳真惡撚到

搵消委會得唔得？

你咪俾齊頭同佢講係得咁多錢
唔收罷就

咪照俾，最多俾2蚊內，叫佢試下報警囉

如果有白紙黑字寫明，係屬於交易條件，唔會犯法。
如果成間鋪冇寫過，只係畀錢嗰下先講，就會犯法。
另外毫子唔可以俾多過2蚊。

咁你咪去搵間收毫子嘅先幫襯囉，明買明賣大家都有選擇權，講咁多把撚吖

其實咪又係消費者 縱容佢地
1000唔收 毫子又唔收
好耐以前仲細果時 試過換一堆$1去埋單
條友即刻面黑黑